1q題 點解古代女人都有199年命

5想g

因為養兒一百歲、長憂九十九
100+99 =199?

秒

此post已完

句野唔撚係咁既意思喎其實

因為確是答案其實係長休99

睇題目聯想到
但估唔到真係呢個答案

已正皮，肯承認岩既答案